其實玉石俱焚係咪先係真正方法?

電筒都可以係武器，其實而家根本就送左中，警察咩都得，無限權力
不如一齊愛國愛港，推提早結束一國兩制，開始一國一制，解放軍正式統治香港啦
好想攬炒